係香港買車大家點揀馬力?

香港燈位限速多

又唔似外國閒閒地都行到 100km/hr 打上

想問下大家買車會點考慮馬力?

以d 6缸車為例 e.g. 340i 440i C43 之類

係香港算唔算發揮唔到成架車性能?

純討論

扭力>馬力

我覺得馬力都係其次
扭力最重要
柴私真心正

係香港渣車, 大馬力既目的只係俾車主打飛機
入d 車會就明, 2000cc 會笑9 1800cc, 3000cc 又會笑9 2000cc

以bba為例

扭力好係咪都係得返bmw?

1500走天下

馬力扭力都唔係最重要

而係波箱，香港chok撚死你

大扭力緊要過大馬力

係香港地唔使用6缸車啦
用到6缸車都唔會睇馬力啦, 因為根本就預左用唔倒架車5成

揸架坐滿7人既車上山

要夠力，最主要睇邊樣？？

利申 無牌

樓上個個都講扭力

大馬力但係無扭力比油都谷唔到上去啦

自己中意個款 渣得舒適又適合你駕駛習慣咪得 而家又唔係賽車手

馬力，引擎聲越大越好

我要買GTR

實力緊要啲，唔好害人

你覺得香港冇人會揸200km?

大部份變晒做鬼

睇你點定義啦
而家BBA細CC turbo 千幾轉就出200Nm+ 細車車輕其實好夠

其實依家細cc turbo車真係玩晒
扭力出得快馬力又唔差
不過多隻渦牛多隻鬼就真

渣左幾年車覺得1500都夠晒

柴油車

多謝香港政府ban柴油私家車

柴油車 會嘈啲

Thank you for your 唔識串

睇荷包

重要睇埋扭力係咩轉數俾到你。

睇你比到幾錢牌費

要揸遠唔路d先揀到 因為路遙知馬力😂

馬唔馬力唔重要，最緊要係你有幾錢
有錢一定買最頂級果款，唔洗諗既，最貴一定最抵，特別係BENZ，連曬全部option

Maybach s650 抵到爛

都要睇車重，坐朋友架X5 35i 直6 turbo奇怪點解唔快，上網睇返原來0-100 6.7s,428i 直4 turbo先6秒左右

suzuki個部swift行1.0

手快快按左send

想問下suzuki swift 1.0 個部ok唔ok, 新車16萬好似唔錯，定定係Honda Jazz好d?

有諗過SUV，但車重油貴....

力水應該係Jazz好少少
鋼水大家差唔多
但係Jazz雙田雙氣袋, Swift好似係六氣袋

近代歐洲車用哂tubro
扭力大左好多
320 vs 335，正常用也不會差好遠

而日本車keep NA
細cc只可以叫行得到

其實Corolla就轉1.2T, Swift 1.0T, Jazz下代就應該會1.0T/1.5T, Mazda 下代Skyactiv-X就行Supercharger, Note就已經行緊Supercharger...

淨係唔洗通街撞款已經係一個好大既賣點

Jimny啦

用來cut約，廢事比人督油

線

等我仲以為買架Swift就可以乜約都cut到咁勁

買部125cc 26夠喇

反而掃巴佬架新Forrester冇左turbo...

掃巴佬唔用turbo

wrx sti

Google完先出黎柒

我係話掃巴佬個turbo好有標誌性
唔係話你錯

掃把佬話的人唔需要turbo所以新車冇
冇turbo唔使買掃把佬添啦